把你的心事留在這裡(11)

幫巴打 你眼裡有星辰大海 開

唔知 但佢話下次爆post叫我開

留咗名先
等大海返嚟

你開會無人入

屌 點解又用呢個方法呀

可唔可以留低一齊抗爭

唔好自己一走了之得唔得

有無諗過我地係幾難過架

我打完波了 聽日有無人一齊遊行

佢叫架嘛

即時無晒人講野

乖 唔好鬧佢 大家都是同路人
我地繼續替佢地走

我可以架

好痛 好攰 好想喊

我唔知我啲朋友點 無出過聲

想喊就喊啦
喊係因為我地都愛香港

幾點出？

我都係 我當佢地唔去

問左佢地 藍剔

佢地係咪去左撐警呀

屌 佢地岩岩睇完spiderman 跟住去左個朋友屋低通頂

呢個係我釋放壓力既方法

我釋放壓力嘅方法一早無左

屌佢老尾 成班廢老 一見到林卓ting就衝埋去屌人老母
唔知係咪high大左好似好興奮咁

我係黑警既話見到班咁既垃圾撐我真係想搵個窿捐

未見過撐黑警都要舉黃旗 收左錢係唔同啲 同埋個個劉馬車真係好撚黑人憎

同杰杰講

quote唔返前一個post

個心跳得好快 好辛苦

深呼吸

我都係

我.. 佢先覆返我問我有無計劃

應該係

呼左

點解仲可以去玩

係囉

佢地仲問我做咩唔去 屌 仲撚有心情 成班都扮曬野咁

剛剛玩占卜，竟然講係我人生愛情好重要，但無幾久前我就放棄咗愛情

唔好放棄愛情

夠膽 點會唔夠膽
黑警唔夠膽拉佢地就真

屌晒佢地啦

返 返

唉佢地唔去

自己一個

2014既時候, 係咪我只要做得多D,
佢地3位就唔會因為咁而離開..

對唔住.

唔好亂諗好無？
你已經盡咗力去付出，你無對人唔住，要道歉嘅係仆街政府。

係垃圾政府

2014大家都係第一次出黎
個個都唔識 冇exp

再加上其實有exp都冇用
中共就是大撚晒

唔好怪責自己
大家都有為家園努力

朋友每次都好攰啦 佢吔想放假 唔想再去 好灰 我會一個人代佢吔去晒堅持到最後

(抱)
所謂四海之內皆兄弟
更何況大家係香港人

無辦法啦都眼光唔好

借個位

我一開吹水區，已經見到無數既post都係關於想尋死。
各位巴絲真係唔好諗咁多呀，我同大家一樣都好失落，
如果你地真係好頂唔順既，不如入來呢個tg gp，我
地一齊面對啦。

hihi

不如我都開個grp俾呢個post既巴絲放下負
分擔下呢位巴打

感謝你

Come on 杰杰

但係其實我唔識用tg

我地面對既係一個國家 一個無可否認好強既國家
唯有支爆我地先有機 不遠矣

抱

miss u

未識到姐 加油 好快有下個好既

返返

好！

係？

嗌下你姐

今晚攬住你

攬成晚？

好唔開心
有冇人可以講下笑話

係呀

你好

咩事唔開心

sorry岩岩去左入煙油

笑話 : 警察政治中立

笑話： 撐警打警

推

佢*

Itelts 我都驚 所以無去考

我過幾年試下request轉第二個國家既firm先

睇緊貓的報恩

我好驚畀人非禮 畀人恰
上次遊行多得有伴
今次冇人陪唔敢出
覺得自己好冇用

絲打？ 身邊無人出？

唔介意可以join我同樂樂巴打

我係絲 身邊冇人出

現居日本，由6.9開始一直留意事態發展，到16號為左遊行專程返香港
但好快就走左
家陣係日本都幾痛苦，班同學仔每日嬉皮笑臉，我就每日都死灰樣
好似生活緊係另一個平行世界咁好灰
到今日有第3位烈士出現我好撚嬲亦不停喊
終於忍唔住怒刪ig同twitter ac
但我都明白外國人唔關心香港既政治係好正常既事，但我真係忍唔住道氣
唉我都覺得自己家陣痴痴地線
我都好想做一隻港豬唔理香港政治
聽日又要返學面對班同學仔

想幾點出？

係 我地2個都有心愛嘅對象 唔洗驚

放負遊行

係咁 我身邊都好多朋友係日本都有咁嘅問題

一齊向垃圾政府放負

我好想吊7自殺果3個！！！
做乜要咁睇唔開 一個又一個
幾絕望都好 大家都要撐住阿
😭😭😭😭😭😭😭😭😭

班同學係日本人？

試下屌柒我地

fb好似又見有人想

多謝你地但我男友會嬲死我咁樣出

要背負多一個人嘅夢想 好辛苦

佢問我邊個點答 我呃佢實又嬲 anyway多謝你地

今日問過佢71出唔出 行遊行都好
佢反問番我 「我去左遊行 請問我星期二present乜嘢？」

都係嘅 學業都重要

present 自己去左遊行既經歷

咁開心

行完走都係幾個鐘

多謝兩位巴打請兩位保重安全

唔洗驚 我地識走路

係
唯一叫好啲既係有一位台灣學生都好擔心台灣會變成香港
唯一係日本可以傾下香港近況既朋友

成日都係拖到最遲先做

明知遊行都唔早啲做

唔想放負但真係好惡頂
好想停一年學返香港同大家一齊抗爭
聽日大家一定要加油

放心 有2000000+3

咁又難怪既 始終唔關佢地事

遊行無事既

睇完

呢套戲好舒服

因為發夢，陪唔到女朋友，比人發爛咋

佢唔去發夢？

佢份人好怕事，當然佢去我都會擔心佢。但陪左就係度po story, 冷戰

但發夢都嬲

所以我都唔撚知可以點做，我知佢可以係出於擔心我，但真係搞到好大壓力

咁未同佢個日keep contact

點解人類永遠都係做錯左事先黎後悔

俾啲安全感佢 又或者叫佢做你背後收風 有咩事叫佢通知你 會唔會好啲

咩事 我都係

冇人喺身邊嘅人生嘅意義到底係咩 我做左24年人 本身喺英國讀大學嗰陣識左個女朋友 同佢一齊左差唔多六年 早幾日佢同我講左分手 因為睇唔到將來 我想挽留 但都係失敗 以前讀u嗰陣識左一班朋友 全部都係酒肉朋友 有得玩嗰陣就稱兄道弟 宜家grad左有左自己圈子就各散東西 至多一個月出嚟一次寒暄下咁 我宜家係想搵個人同我講下嘢傾下計 打開whatsapp個contact list 先知自己係一個朋友都冇 想同屋企人傾下 佢地就話我掛住玩唔理女朋友 走都正常 想再傾下都唔得 我到底生存落去係為左咩

點解睇唔到將來 你地做啲咩

我做錯野 女朋友話要分手

一齊去71好安全

早抖！

唔會係第三者嘅錯事？

點解睇唔到未來

第三者？

有一排好得閒 download 左交友app玩 俾女友check 電話見到 佢話我精神上出左軌

果然係 點解好地地有女朋友都要咁做 今次好難幫你

但我淨係傾計其他乜野都無做過
如果係你 會唔會原諒我

佢唔會做啦，做下文宣個啲佢都ok.

但佢而已經對個政府死左心，覺得我去發夢呢件事好無謂，覺得政府根本唔會理，我繼續落去只會日後比人清算冇前途

如果係我 我唔會原諒 因為我本身就好憎狗公 就算交友app識朋友都接受唔到

好多人都對政府死左心 但都會出黎企

佢話我就好似個細路仔咁 唔係好嘅結婚對象

會直接分手？會唔會有留戀

大細路呢樣野好難解決

真係要睇對方性格 我嘅話未必會直接分手 最多冷靜下 俾你改 但有啲人唔係 有啲人好討厭人出軌 一啲挽留嘅機會都唔會俾你 要睇對方

唔會 無啦啦點解要揾人傾

有無例子

遲早會因信任問題分

真 當你真心愛一個人嘅時候 你就會考慮對方嘅野 咁係證明你自己對佢仲有啲保留
點解一定要係交友app先可以傾計 唔可以上連登吹水？

我都係咁諗，但我都係只將我嘅諗法話比佢知囉。但佢覺得我理少左佢係事實

講真 傾下傾下就約架啦

係事實呀 但我唔覺得需要去到咁盡

點都要有取捨 一定要好好同佢傾

因為社運同女朋友呢排經常嗌交
香港冇了，女朋友冇了

真係從旁觀者角度睇 真係做得唔岩 更何況當時人

講得好岩連我自己都答你唔到

2個取態唔一致？
就算我同佢取態一致 我都女朋友無了

咁佢性格係點 同埋你想唔想挽回

頂住

我真係好想同佢係返埋一齊
我有試過挽回
但佢話要俾d時間佢諗下
但聽完你地咁講 我覺得無可能挽回到

咁真係要俾時間佢 唔好急
機會雖然好低 你都要將個可能性有幾多升幾多
千奇唔好chur佢 同埋你以後都唔好再做呢啲事
始終佢心入面有條刺 呢啲刺一定抆唔走
要睇佢決定

我死頂緊 入多啲黎傾下計 放下負就頂得住

知道多謝你

要鬧要幫嘅都做左 慢慢等啦 呢段時間做返啲平常唔會做嘅野 跑下步 做下運動 學下野 唔好停留係原地

取態一致，但支持既方法唔同
我份人比較暴戾

我突然鍾意咗佢
佢應該當我細佬當我好朋友
當我真係好撚鍾意佢

HI

表白囉

hi

以為無人添 未訓著上黎吹下水

做咩唔訓呀

慣左夜訓呀
特別係外國番黎之後就咁 一係訓足全日 一係全日唔洗訓
都唔知點轉番d時間

番左2個禮拜到啦 都仲係咁
又成日掛住玩電腦唔認真訓

讀完書返黎？

唔係呀 去左個trip咋
屋企有事就過左去 處理完就番黎

辛苦晒啦
咁你咪要迫自己訓

其實晚晚都要 但係有時又覺得朝早訓曬d時間
夜晚又訓就無做過野咁
矛盾

佢話想出去睇下個世界
試多啲唔同嘅人
所以佢選擇同我分開
4年半了 點解可以話變就變
做一個專一嘅人真係好辛苦
好辛苦

早晨

之之

我係嚴重抑鬰症患者
呢個病已經跟咗我好耐
最近呢兩三年先的起心肝想醫好個病
因為好想試一次真正嘅戀愛
好想知到底全心全意愛上一個人、想同呢個人過一世係咩感覺？
但又怕會hurt到自己又hurt到人

宜家keep住食藥、覆診、見社工
表面上望落同一般人無異
但心底𥚃知道自己負能量爆燈
即係我最低限度只做到不自殺
但若果有朝一日身患絕症就一定唔會醫

最近識咗一個人
佢曾經對我表白過
我拒絕咗
因為我覺得佢仲未了解我
而且我都未準備好話佢知其實我有病
但我心底好鍾意佢
又怕當佢知道咗原來我係病人之後會變得唔再鍾意我

加上我年紀大過佢
我屋企一定企硬反對
我唔知將來佢會唔會有勇氣面對
唔想將來會有一日
聽到佢同我講分手

可能keep住宜家呢種朋友以上、戀人未滿嘅狀態對大家都好⋯⋯

年齡 病情 真係咁重要咩？
唔同年一樣可以做情侶
有病又如何？
咩病都好 都值得被人拯救

未玩夠

唉屌好擔心個ex 每一次睇新聞或者連登見到有女仔受傷被捕就好驚好驚係佢

同女朋友Long d 緊
成日whatsapp 佢 online 都唔睇
日日就喺度等佢覆
我真係好攰，好辛苦

希望啦

我有心事
同男朋友一齊咗四年
我想分手 未講 原因好現實 因為冇錢
佢冇家底 學歷低
月入少過我
其實都同佢挨咗4年 一向都係aa制
我冇用佢錢 有時我仲會貼佢
佢好錫我 好愛我 認定咗我係最後一個
我都幾肯定唔會再搵到一個男人可以當我寶
捧在手心都驚跌倒
我知佢都想同我結婚
但佢四年入面 冇為我儲過一蚊去結婚
佢話要創業 混混噩噩咗一年
其實佢連人生都冇咩規劃 話唔得就去做地盤
我知我冇權干涉佢既事業
但我好唔想佢做地盤 但我冇同佢講
我好灰 我都想同佢一生一世
但佢真係好唔可靠
我唔想再咁拖落佢

可能你地會問係咩觸發到我咁諗
因為佢最後屋企呀媽逼佢裝修
要用到2-3萬
我支持佢裝修 因為佢屋企都的確好舊
但咁整 就用曬佢成副身家
一同我出街就係嫌貴
但都會肯洗落我道
我覺得好灰

佢有投資 大概值15萬
唔通我地結婚就係用果筆錢然後一鋪清袋？
我唔知點算

唉我最近真係有啲灰呀
我半年前開始追個女仔
我追左一個月之後就同佢表白
佢話想同我做朋友 一開頭我唔知佢係拒絕定想識多我一陣
我都唔知佢諗乜
去到最近我再表白 佢直接拒絕左我
佢對我咁好 同埋對住我好似怪怪地
我仲以為佢鍾意我添
點知佢當我係朋友
我依家都唔知點算

下你咪試下試探個女仔 睇下對你點lo
表白得太快可能連frd都冇得做
我真係寧願想咁呀

表白永遠都應該係勝利嘅鐘聲
但好多人就本末倒置咗

呢一個月 每一次都近乎一個出席

爸走左 媽咪 所有心機放係我到
家姐照顧我當半個仔
佢地比我好好的生活
但我今次無理佢地
無論佢地點講、喊
我都衝左3次最前線

同朋友原本呢個時間
約不同人飛馬來西亞、泰國玩
我都放棄左 比人不停屌

女朋友 係佢第一次叫我企出黎
後尾我投入左今次運動
但佢其實麻麻地投入
知最近有新對手追佢
但我信佢 我有做補救 想回暖

到今日 最痛既 唔係警棍、催淚彈、噴霧
而我地第一排 由演藝道 被人打到去中信
退落黎休息 就見到你同第個男仔一齊

當初一齊 就係因為大家確定對方品性
講左就算變 都唔會做瞞著大家既事
今日咁 我到底係咩
然後 我仲要扮唔知 走去搬鐵馬擺陣

但所有野 我身邊已經無人可以講
一直得我一個企係到
我都好攰好痛 身心都係

我唔會成為第四個
但一靜落 諗起最近各種人性 想喊但唔可以
點解會變成咁 每次 都係我地學生承受
點解人性咁自私
我完遊行之後 今晚唔參與啦 想停下

係呀
你要肯定個關係真係好重要㗎
你又唔知人地點諗
又要冒險去表白
咪仲搞到尷尬
拒絕我個個太好人喇
根本唔知佢鍾意我定當我係朋友
我寧願佢話想同我做朋友就唔理我
好過之後追佢係度捱呀

落club拎左個女仔電話hi左佢一下冇覆
應該點打開話題？

我有打探過佢口風
但佢好似唔了解呢個病
send過d新聞俾佢睇
佢就覺得只係個人自己一時諗唔開、鑽牛角尖、唔識樂觀面對生活
同埋”唔開心”並唔係一件嚴重嘅事
出去搵fd玩吓、吹吓水咪得囉
唔明點解要搞到自殘甚至自殺咁蠢

屋企人方面我試過半認真咁話佢哋知有個細過我嘅人追緊我
全家即刻話我痴線
搵個細年紀嘅做男朋友係咪發老姣
第時如果俾d親戚知道一定笑我老牛吃嫩草
講得再衰d嘅都有⋯⋯

其實我今年26，對方過埋生日就25
年齡上就只係差呢一年⋯⋯

有冇共同朋友可以打探吓先？

我地都冇
根本就唔同科

咁你有冇女仔朋友可以介紹比對方互相認識？
圈子呢d嘢可以自己製造出嚟嘅
無同盟真係唯有孤軍作戰

冇呀
我地都係玩活動識
何況我驚有個我地識ge人會對佢亂講嘢

唉

杰杰

限限

之之
次次想答你問題，次次都1001左

係lo,點解嘅

因為我地勁

yeah

hi你

佢話佢叫樂樂

日日返工都見
但唔知佢點諗
因為我同佢都單身
以前其他同事講 大家都會話唔係
反而而家大家都唔會回應呢個問題

但早排話佢係咪有男朋友又唔認
如果佢係有男朋友 可能會放得低啲

有時真係唔而要介意人地睇法 就算係親戚
以我所知 情緒病係自己控制唔到
搵人陪係有效方法之一
希望佢可以認真了解個病

好擔心

有得唔認架咩呢d

係樂樂 點呀 台灣開心？

唔知喎 咁可以真係冇嘅
只係見佢成日著到好靚又化晒妝咁
所以覺得佢會有

不過諗起好似一直以黎
比人傳兩個有關係時候
否認同拒絕都係我做 冇留意佢有冇出聲

想問
想同男朋友分手
試過好多次認真同佢講分手
分唔到 仲話要自殺
但我真係頂唔順

想執晒啲野走
block晒佢所有野
咁樣忽然分手
會唔會太殘忍

好靚同化妝同有無男友完全無關

點解要分先？

原因係 一直見佢都唔係啲返工會襯到好靚同化妝嘅人

我識過幾個女仔本身著衫只會拎最面件衫
自從有日唔咁做 又化妝 結果發現係有男仔追

但今次我唔知 因為佢之前講過有女仔約會影相先會咁做

性格不合 磨合唔到
已經唔鐘意好耐
只係死忍

佢屋企人呢？

如果講到死忍...咁都要忍痛既 但講定比佢屋企人/朋友知 等佢唔好做傻事

BB

未飛
聽早飛

佢會唔會真係自殺架？

到返返飛啦

係呀好驚

驚咩呀, 除非你搭華航啦

冇事嘅, 驚咪食粒訓覺藥, 醒左就到

無藥
我真係有飛機恐懼症果d人

我次次搭飛機都諗好多
但最後安全落陸咩事都冇

係果離心力好得人驚

唉我唔知
但唔想就咁忍一世

block左？

有無人未訓

未但就訓

好 早抖

點先會有P牌

好似係#26開始果堆都有

以為遇上mr right
今朝先話要一世
點知依家已經冷靜緊
好愛佢

見人講係開ac後某段日子內嘅留言都會有

訓啦

P牌制度下的大海

崩潰狀態 外國住 啱啱同男朋友分手因為比人帽 未有學翻未有工開 自己一個住 每日都留係屋企 冇野做 真係好難過

交換/學習語言係幾好有玩hellotalk

咁既人都比你識到

出街行下 約下朋友

原Post樓主現表明立場

由69開始, 已經有唔少人因為政見問題,
同家人/另一半發生磨擦而搵過我傾,
無可耐何既有好多, 我做到既純粹係陪伴與開解,
我只要能力所及, 可保自身既情況下,
我都會盡力去開解對方,
每次出去之前充好電, 帶住兩個外置充電,
除左為聯絡現場既人同知道戰線發生既事,
都係為左靜落黎既時間可以幫到有煩惱既兄弟.

家人既阻撓, 令你出唔到黎既, 無可耐何,
現場既衝突, 我可以出多一分力去擋, 你有呢份心, 我就會出多一分力,
因為當你同家人發生衝突既時候, 我就算有心都無能力去阻止到.
我唔希望因為呢件事產生更多對立,
同時希望各位兄弟可以家庭和睦.

因為工作而逼於無耐, 令你出唔到黎既, 無可厚非,
我可以理解到, 每個人都有自己既經濟壓力,
唔係每一個人都可以放低晒所有野, 直接行出黎.
2014既時候我衝動過, 即日resign賠埋錢比公司行出黎,
企係旺角最前面, 未致於要餐風但一星期有六日都露宿,
條路一D都唔易行, 長期既抗爭, 錢係去得十分之快,
水電煤唔會因為咁而唔洗交,
就算物資都要比錢買(講緊買物資支援, 而唔係去物資站要比錢),
我既銀行存款都去如流水, 一切都係講個錢字,
唔係靠一股熱血就可以改變到.
所以有出黎既心, 已經係對前線既一種支持鼓勵
(同時都多謝某幾位兄弟, 人黎唔到, 但送物資去現場, 送早餐比樓主)

因為接受唔到現場行為, 話女朋友比現場狗公溝,
船頭驚鬼(黑社會呀)船尾驚賊(警賊?)而唔出黎既你,
我表示: 屌你老母
我連係TG慢慢屌你都廢事
做乜呀你? Block柒你就133炸我電話?
事實你係懦夫呀 抵你女朋友識到個更好既
溝你條女果個, 隨時就係樓主我添呀, 而家攬住你條女打呢篇野架
一陣就上床重現係立會出面推車畫面, 激烈既撞擊啪啪聲嗚哇
縮頭龜你諗住係我呢度搵認同?
連你條女都夠膽行出黎, 你連自己女人都唔敢保護,
同我講你好驚佢有事?
驚佢有事原來係上連登睇Post之後tg我?
睇黎你真係好關心你條女bor,
咁之後就交比我啦, 我見到佢既我會同你好好關心下佢

未爆POST預先開定

好辛苦

到了

杰杰係度

就算每次出去又點 身邊個個都唔係我

你既情況唔撚同
我睇到但果陣都無時間回你

唔緊要啦 香港要緊 兒女私情放最後

你個情況簡直同而家仲炸緊我果隻垃圾完全相反
出面大把好女仔, 識過個重新開始都不錯

仆街, 成個post得我一個係P牌仔

p牌係度做咩呀

始終初戀 好難忘記 佢係一個好女仔 而我係一個唔靚仔又肥又無乜禮儀嘅人 我好難襯得起佢

仆街, 唔知升做lihkg+甩唔甩到P

拍拖唔係講呢D 但其實我無睇到後面, 你係見到佢同個男仔一齊, 定係佢地係"一齊左"呀?

見到佢地2個一齊單獨去616 跟住問佢係唔係一齊左 佢話唔係

喂屌, 咁同朋友一齊出又唔係咩出奇野wor

琴日杰杰都同人發夢啦

但其實以前佢係唔會同男仔單獨出街

算啦唔好sai錢

我琴日咪同樂樂去發夢囉

呢D其實唔算出街啦, 有人陪住去遊行安全D呀
未必係你諗咁既

其實我都好少尤其係有男友的話
但發夢真係好特殊既情況

所以咪話唔可以咁計

都係嘅

比返D信任, 唔好自己亂諗,
你覺得佢係好女仔, 但你唔信佢既, 真係...

張家輝@唔信就咪柒問.jpg

留言多d到底會唔會甩P

乜你咁遲入架咩原來

估錯左

PP烈士果陣先轉過黎

留名

覺得無力感好重

因咩事?

咁似講緊我

我想出佢都唔比我陪

樂樂我明你

一齊行姐

其實係 至少未拖住行

可能呢幾日....

可能姐係未啦 未就唔洗諗住

想問下心儀既女仔問我拎ig其實係咪好普通😭
但我之前有問過佢電話約佢睇戲 但失敗左😭

咩情況底下先

早2日喊到停唔到
依家痛到喊唔出
好壓抑好頹好辛苦
無人肯同我傾
大道理我都明
但我想喊

我同你傾 咩事

係囉 岩岩想問

失戀
岩畢業揾唔到工
無學返無part time
呢一個月既堅持政府視若無睹
一次又一次挫敗
再加男朋友嘅離開

sleep

男朋友hi

返工識1個月 之前膽粗粗問佢拎電話成功 問佢睇戲拒絕左 尷尬左幾日 佢又走黎問我領ig（我本來準備放棄）😭

搵工要持之以恆我當年係咁in工都無人請後尾咪到宜家返兩份pt好開心

咩事分手先

我同你一樣
雖然我有工返 但失戀 返夜校同 香港問題令琴我都好失苦

咩原因分手 一齊左幾耐

可能係....

一段感情唔會真係因為一件事而完結
一齊一年幾了

Hi

做男人就霸氣一點
洗乜問佢批唔批準

傾下計先約啦

咩樹呀

邊方面 性格？

我搵左好耐

咁我又無打比佢 樓豬可能未有時間屌我

樂樂

會

若然香港係獨立國
我諗我都幾愛國

都唔知佢係邊大佬 佢唔比唔通死跟住佢咩

一係0一係100

agger我真的愛香港

嗱嗱嗱男人老狗唔好講個跟字屌你我係條女既話
見到你「跟住」我做乜鳩
你唔勇過佢佢唔會欣賞你

唔想見我咪算囉

1940年鄧狗克英法大散水後，就是扺抗納粹接近一年的大轟炸the Blitz，守得住才等到美軍主導之諾曼第大登陸Operation Overlord. 年輕人你們是潛龍的靜水，還有大部分不受白色警嚇香港人的內心或物資支持。敬告一些港豬: 水是不被切割的! Be water my friends, 齊退齊澎湃!

我未必
每次我忍到自己頂唔順就發癲
發完又當無事繼續
因為我真係唔想放低佢
谷底已經係習以為常
崩潰－發癲－冷靜－繼續生活不如意－又崩
無限輪回

無爬文 唔知你係咩事

咩事？

價值觀唔同

我講緊痴線男朋友

oh....

咁其實係佢頂唔順你脾氣先離開你？

好難改呢樣

所以咪話唔會 從來都係consent架啦

我都係被完結

我有tg你架喎

我唔要佢同我諗同一樣野
但唔好咁唔尊重我
佢始終都係愛佢自己多d

自私精

5個

唉 我都係
佢愛自己多過我

唔想接受現實
日日都暴走

我願意去就佢
佢都係要分開

辛苦

太自私 佢唔夠愛你

佢覺得佢自己係好愛我

垃圾

好多人都係咁
以為自己已經好愛對方

係，佢行為上無話對我差或者係咩
但大佬啊，我想了解你多d
我都想同你分享我每日大小事
可唔可以關心我
我唔想受委屈返到來同你講
講完你答我：呢個社會係咁㗎啦，成熟d啦
出面社會要我成熟我可以啊
但我唔想對住你都要扮大人
呢個係我啊，我想依賴下你啊

我明⋯
有時候覺得喺對方面前係應該做最真嘅自己

5排真係好難 仲要好緊

佢指嘅成熟係要我唔可以唔開心
佢可以做到有咩唔開心都可以做到無所謂咁
我唔得啊，所以佢覺得我唔夠成熟
我本身係一個好感性嘅人
我點樣去咩都唔理無視所有事無任何情緒起伏
咁樣做人好攰，我寧願我大喜大悲都好過咁冷血
我話你知我都係想你關心下我
我唔要你講咩佢地咁衰㗎唔好喊啦個d說話
你攬下我咪算囉
你話：即係你想我假d對你，好囉以後就咁
你想我點答你
一係就我聽住一對唔真心嘅安慰
一係就繼續比你起我傷口雪上加霜
咁好咩，你想我點揀

好掛住佢 好想問佢 你最近點 但明明都係斷聯左6日

咁咪問

你最近點

應承左自己一日未變一日都唔會亂搵佢
好驚做小手術 驚失敗

每個人都有唔同性格，佢似乎係迫你同佢用一樣方法去處理情緒問題，老實講佢好自私，唔係真係好愛你

多謝你聽我講野
我依家決定再頹都落街食下野
無人可以比我再錫住，唯有錫住自已先

真
愛自己，先會有人真係愛錫你
巴打(?)加油

我都想剩係鬧交咁

性格不合既話, 改唔到, 一齊既時候又鬧交/冷戰, 但明明又係鐘意對方

仲撚慘過單身

真

我揀咗分手

哈睇來你無追上面po
其實我係絲

無啊

不過都似，女人好少咁對男人，男人先會

唔係性格不合 同佢好夾 好多野都好似 又岩傾
鍾意嘅野都一樣 鬧交係有嘅但唔多 冷戰最多都係半日

其實係 有d人就係咁獨立 會搞到另一半好辛苦

係鬼6日

瞓覺都有

456日12

我正式宣布

你同樂樂都係男人公敵

講到你自己唔係咁

[member求樂樂女友圖[/member]

好sad

要唔要妹妹抱下你

唔要 我剩係想攬佢 因為佢好香 好靚 好好攬

曬撚到

依家得大海睇過 都覺得佢高質

兩個仆街仔, 齊齊TG曬鳩我

又係你叫嘅
邊到有曬 佢好靚 但我好普通

我呢 我又要

沒有比較沒有傷害
你女朋友真係好高質

但任何人拍埋痴線既女友身邊
都即刻

我同你一樣

2種唔同type嘅女仔 唔同
我覺得佢係最靚

我食煙都唔見佢

我預想唔到係咁高質

曬命大賽正式展開

呢排發左好多次夢。。。
覺得都冇乜用
好似咩改變都做唔到

然後又真係真係惡夢
白色恐怖愈來愈厲害

白色恐怖真係會令人心寒

盡左力就夠, 唔好逼得自己太緊,
夢入面有你有我有大家係度,
今日未改變到, 聽日出多一分力

攰既時候就好好休息, 大海永遠係最前面撐住

很想要吧

嗚牙 i miss her ar 好想拖住佢

除左佢

唉 molamola

又mola

我會幫你地兩個照顧好佢地

好想攬佢

仆街仔

交比你了

攬住男朋友先

召集男朋友出黎

唔要

佢ok喎

咁我唔ok 我好勝心好強

好

返工無野做好辛苦

上連登

我又唔係輸比個人 輸比個人我認命

我要面對既係中共

Mo mood 好想好似以前咁送佢返屋企 搭車挨住我訓

尋求外國勢力幫手

唔明點解最近都唔俾我店 我懷疑佢有第二個
但又真係唔係 我真係好愛佢

有無話點解

咁姐係係定唔係?

好似話最近好攰

連呢度都冇人理我 香港又搞到咁
我生存仲有咩意義
好想跳落去一了百了

佢返咩工